[林太?!]嘉湖山莊女子上吊 昏迷送院

早上約7時，天水圍嘉湖山莊麗湖居10座，一名年約50歲女子在家中上吊前大叫專家食屎啦!!!，女兒發現報警。救護員到場將昏迷女事主送博愛醫院搶救。警方調查事件原因。

邊度有專家食屎啦

屌

林太賺到笑
計返當時價錢都賺左百幾萬

當年D高登仔被人恥笑緊，而家仲拎出黎講

其實林太買得好
依家應該超過330萬

奧sir 做咩突然咁活躍

奧神